粉嶺欣盛有人叫救命

Push

推

早d訓啦

PUSH

push

#粉嶺
0205 #欣盛苑 #欣耀閣
一粉衫男被鎖上手扣被捕
🛑求資訊🛑求詳情🛑求清相

唔知搜緊乜

pin la

訓啦你，成日咁多事

dklmgch 死皇軍，次次凌晨綁架

幫手mon 搜左成粒中唔知做乜9

次次都係深夜、凌晨行動

國安又做野

三架車 有一架準備走

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇區議員呀屌

輸就係咁

有冇人接力 四點啦

街坊走哂 三架七人車 四個岩岩上番車 事主重未出現

推爆佢

推到上熱門

up

黎左架豬龍

豬籠

。

事主重未出現

不如pin最新事態發展

上左樓三個鐘

Pin呢個啦

...

求pin

推到上熱門

已有家屬跟進

⚠️0434更新⚠️
親友跟進中

手足

#粉嶺
0205 #欣盛苑 #欣耀閣
一粉衫男被鎖上手扣被捕

⚠️0434更新⚠️
親友跟進中

屌又夜麻麻先捉人

又係呢d 時間亂咬人。。

屌

小心勿自爆

好嬲
手足

p

救命師

推 ！

P

警方新界北重案組根據情報調查，有人收藏槍械及防護器具等違法物品，安排在網上平台交易。警方於今日(24日)凌晨，突擊搜查粉嶺粉嶺華明路15號欣盛苑欣耀閣一單位，檢獲一支手槍型的糊椒彈球槍、一支伸縮棍、兩把大約30CM長軍刀、3支氣槍、一件避彈衣及15個防毒面具。

單位內姓呂(23歲)男學生、及其姓蔡(49歲)報稱採購員的母親，涉嫌「無牌管有槍械及彈藥」、「未經許可輸入戰略物品」、「藏有攻擊性武器」共3宗嚴重罪行被捕。他們被通宵扣查，案件仍在調查中，不排除有更多人被捕。

據了解，被捕人士無黑幫背景。糊椒彈球槍並無子彈，部分物品已在網上平台出售，現正追查下落，並正調查物品是否以襲擊警務人員為目標。

on99
黑警又屈

屈鬼咩

佢上網賣俾人跟到

上年訓著左?
有幾多次拉人唔係隔離放支鐵通老屈?

咁少事都要開post?

推
黑警又老屈

推一推先

屌
笑撚左

呢排好似有個post講收到不明來歷既順豐快遞，個post講佢叫送貨佬住係管理處先，唔會係呢單下話⋯

pin

軍刀係香港都合法，又老屈左先
係非法既唔岩執哂d war game鋪去